收yeezy 500 salt us8.4

同上

8.4就無 有對8.3你要唔要

US8.5 手殘打錯左

Cow死女